其實禁錢真係無乜用

你禁ATM,禁晒啲錢佢唔補就無得禁
你去銀行提錢,人太多佢又落閘

哦 P牌仔

請問我講錯啲乜先

人地落閘放工,點累鬥累